賓秋土打比人DQ集氣區

一定要dq

上面兩位有5會？

自己手足都燈

牙滿係咪想參加補選

費事又出醜

咩料

Piss john us

...

圖書館之王

熱狗沒落

反骨

熱血公民 反骨咬人

叫政府喺功能組別開個圖書館界俾牙滿

d左未

dllm

牙滿之前坐邊個牢房 去返嗰區出戰拉

屌你冇性㗎 自己友都笑

收爺啦監躉

請支持更生人士

你刀就快系

一齊整麵包